覺唔覺人大左，無咩換車嘅動力?

以前後生時會追款
架車一出新款就想換車
但依家四十歲，比以前更有錢
反而對換車更加無所謂
渣開好地地無謂因為個樣就換車

渣開寶馬5系

阿叔曲線曬命溝絲打?

本來都好地地.
最尾話自己楂5系真係唔知做乜

5系都無咩問題啫
我揸3系夠想換新3系啦
諗諗下都係算啦

5系滿足到你咪唔會想換囉
唔通你而家揸住架AE110會唔想換咩

垃圾樓主

冇錢換攬住部5系打丁掛

因為你已經明白到其實渣咩車都係無分別

同錶一樣，後生追貴野以為人見到會認同

老左覺得好撚膚淺，求其買隻grand seiko自high好過

生存嘅動力都。。。

揸緊odyssey 都無乜意欲換
空間夠，好力，要車屋企人
最多去自駕遊租架貴車玩幾日算

覺 買左幾部110搞到我無咩動力換車

識人？
我30歲退咗休先搬去貝沙灣
揸車都嫌煩

你個名

真心覺得換車好麻煩
留牌 賣舊車 轉保險 買新車 套牌 搞停車場改車牌
賣左車 未買新車中間果段時間又無車用
如果唔係超鐘意新車 都唔係好想換車

Error:
有留牌套牌點解要改車場個牌?

識好多人5系轉新3系

原因新3系大左 內籠科技感左

係喎 點解既

5系就係5系，啲皮位都靚好多，同埋個人鐘意架車長啲先夠grand

申利： 中佬

唔係無動力，係無錢

真, 又要約埋一齊上運吉署搞
所以第一部操車行得跑得, 無壞都劏左算
又要約人睇車煩死

點先會明到？